唔建議叫中國肺炎

下次再爆咁點叫？
新中國肺炎？再爆就叫新新中國肺炎？
所以應該叫 中國武漢肺炎
SARS應該叫 中國廣東肺炎

中國?
三年內仲係到先同我講野

同一隻病毒 都係會叫番中國肺炎 除非係新既病毒

中國肺炎一型，二型

沒有共產黨，就沒有新中國肺炎

中共肺炎
CCP conornavirus

吹毛求疵

SARS - 中國肺炎·廣州型
WARS - 中國肺炎·武漢型·改

來一波，改一個咩名都得，中國武漢肺炎，野味肺炎，共匪自製肺炎

2019中國武漢肺炎

武漢再爆叫咩
新中國武漢肺炎定中國新武漢肺炎

武漢肺炎係提倡武漢獨立
明明武漢係中國既
點解唔叫中國武漢肺炎而係就咁武漢肺炎

武漢肺炎是中華人民共和國不可分離一部分

武漢肺炎自古以來是屬於中國的